[求心安]真心求教有關美國制裁

其實我有D頂唔順...
我係懦夫，出親去最多都係幫手派下物資，
幫手叫下，剛831果日我病左，行完只能係統一中心條橋上面望，
每次有一批前線經過，市民都不吝嗇比掌聲佢地，
但對唔住，我只可輕輕拍手，因為我覺得好無力好想喊，
因為我真係好擔心呢Ｄ後生仔，望住佢地既背影真係有講不出既感嘆。。
呢個時候就會諗，有冇人可以幫我地？求下你幫我地。。

我知道連登成日SIR THIS WAY
而美國方面亦都已經擺明車馬幫我地
我真心想問既係如果美國通過左果D議案(人權法)
係唔係真係會幫到我地?會唔會真係制裁到D仆街冚家產?
因為我真係唔覺得柒婆比卡超果D驚......
而家真係每一日都好漫長..好難捱

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check